留意到美斯只係不敵冠亞軍

我都諗起
入決賽果兩隊都同亞軍廷打過

咁咪又係輸，早歸同遲歸姐

咁都有得j

但輸咗比30、50年冠軍

隊10年冠軍上屆小組賽就出局
今屆連俄羅斯都淘汰到佢

除非不去問結果 仍可以是天堂

疤狗真係好肉酸